早啲移民 vs 遲啲移民

早啲移民嘅好處係趁後生有衝勁去第二到闖下，日後退休都會更易融入當地生活 ; 但係壞處係後生仔經驗少，可以選擇嘅移民工作比較少，而且萬一移民工作失敗中年先返香港就真係要揸兜

遲啲移民就可以靠自己係香港工作經驗提升去到外地競爭力，而且有一定經濟能力買樓收租或者靠股票收息被動收入 ; 不過壞處係遲走遲享受，而且遲走可能因為年紀問題而唔夠後生仔爭

其實各位心目中最遲走係幾歲? 30-35歲會唔會太遲?

有得移就有咁早得咁早啦

你估你三十歲過黎會仲易搵工 ？

點睇香港人工高d，後生頭幾年搵嘅錢可以用嚟做被動收入

移咩國家啊 人工高啲？

假設你係香港做醫生之類嘅專業人士，去外國唔係短期內就轉到同類型工種，再加上香港低薪俸稅，如果你一口咬定香港人工較低嘅話呢個係你無知

剛剛三十同老婆返悉尼

好好彩, 過橋簽一個禮拜搵到工

稅後人工仲多過係香港稅前

香港真係冷待人才

你個名已經講晒成個story

巴打做邊行

非專業Data analyst, Sydney呢面IT, big data, reporting 有好多工。

我就係覺得要早啲走早啲適應， 老咗好難 融社會。

冇錢去到邊都係賤民

早啲移民
入咗籍
搵唔到好工
可以回流香港
有咩事即走

呢邊高人工嘅Disposable income 好低呀

我同老婆Gross income 香港同呢邊差唔多
但net income

「貧賤不能移」

係咪data warehouse個d?

Amazon 在Sydney有設立region等級的data center

應該其他cloud service provider都有在那邊建立data center

所以那邊多IT, 特別是data warehouse, big data工種不足為奇

出嚟做嘢 識人好過識字
早嚟早識人
遲嚟你啲工作經驗可能都不合時宜

盡快學一門搶手既技能，然後揾方法過去揾工。

你拎住一大舊錢係無用，無賺錢能力一樣會踢你走。

利申: 已拎工作簽

咩工種最好

IT/ 護理 / 廚師等，你要睇你想既地方缺咩人，然後果行對外國人既接受能力。

都係個d啦
Us, 加拿大, eu
但對個行唔認識煩緊點入手好
想轉it 工程底

US CA 同EU 差好遠，你諗清楚你想去邊先啦

梗係美帝first
之後eu
Ca最尾

us 最難，學識Google先啦
仲話想轉IT

Google?
Code?
真係唔熟路
諗緊出面報咩讀re life

早d移啦梗係 老左邊個請你

US 最難拎工作簽

咁仲有咩方法過us好
24歲 岩岩1年工程pc仔經驗渣

我都想過us/ca 想試下抽綠卡

你估咁易中咩
唯有一早入左港人移民美國fb gp睇兩睇啦

移民一定係愈早愈好

一定唔係醫生

大把人有facebook sponsor都唔批visa

講真,醫生係香港先咁高薪
歐洲做醫生好低薪

你喜歡做高科技野,強烈推薦你移民海外

嘥銀屎有冇得走？

有

單字回應

所以話佢連Google都懶

好彩我好耐之前同屋企人移民左去美帝
有左身份後，遲啲同條女結婚 carry 埋佢過去

巴打點移可唔可以講多少少 我都鋪緊路希望移到澳洲

表情撚智力係咁上下

design底係咪淨係可以去台灣

各位，我成43歲，只能去台灣150萬hkd 投資移民，如冇意外，出年一月出發

認為台灣唔安全，美國太貴嘅可以參詳吓呢張退休勝地榜單，裏面比較多中南美洲國家，希望大家唔好介意：